大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

應該，人命關天
唔應該，因為會坐監

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

應該
全力救人

唔係打擊你
救人?算撚數啦好嗎
第五個月啦ching 冇人理架

見到會唔會兜頭劈落去？

五洗，掟d狗仔女落街就得

仲洗問？救呀

量力而為 冇膽又唔夠人打既 麻煩吹雞

仲洗問 屌

如果對家人少，搵幾個人帶埋武器落去有可能會贏
輸咗就有可能要坐監

希望大家唔係真係淨投票

係到時真係會救人

救人一命，勝造七級浮屠

會影張相擺上網 吹雞救人

緊係唔救啦 , 可能只係鳩拉, 比人打一身, 48個 鐘就出得返來, 如果救人, 搶犯唔成比人拉埋, 隨時坐返兩三年, 付出同收鑊唔成正比, 一定唔救

其實係 ... 特別係家陣佢哋亂鳩咁開槍，真係要小心啲

看對方人數及附近跟隊打波人數比例

帶夠人先好上 唔好白白送頭

皮帶

應該係一回事
敢唔敢又係另一回事

要

睇你住幾多樓

你住30幾樓, 落得街, D人都走左

一個人都殺落去
人命關事
除非佢地黑狗
行山棍都死落去

火槍兵就算啦 你咁突然動員落得去人數唔多，亦無勝算

但如果只係武裝村民，跟隊人數足夠就可以